V pondelí 9:00 - 13:00 pojedu do Skola a studovala češtinu , pak v 18:00 poslochal an rádio a spat .
V útery 9 : 00 - 13:00 tak pojedu do Skole a studovala češtinu , potom vecere v 20:00 , divam se an televizí .
A stredu v 9:00 - 13:00 pojedu do skole a studovala češtinu , potom mel doma a spal domácí ukol .
A ct v 9:00 - 13:00 taky studovala češtinu , pat pujdu do kina s monikou .
A pá studovala češtinu .
Cau
